又一城樓層次序成功考起曱甴

LG 同LB差幾多層？會唔會經過MTR層？

咁又真係好難嘅

利申：城大校友

狗識睇字？

其實幾難

: 等我計下差幾多層先

即刻諗起eminleo

老實講真係好難

樓主5毛
blocked
拉

+1

+1老屎忽

我城大友都唔撚識分

真係好難個次序真係反人類設計

政協都搞唔清，d狗又點會識

佢返佢地做狗啦，咪叫做曱甴啦！

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

大陸人未入過商場

九唔搭八 Vol.6 之 商場樓層

童年回憶

咪撚打飛機

呢個咪就係琴日被立場記者撚嗰個

笑死

其實真係好難
利申城大校友

Same

eminleo

屌

讀建築成日笑鳩又一城個層數

同學郭位 找個位

成日去無印都上多咗一層

唔怪得支援咁慢，搵唔到位

我係香港人都唔識分

正常人都唔識分啦 ，何況啲狗

其實好撚癲，我做咗年半pt，每次翻工都要去曬咁多層，先會認到

屌 一題都答唔到
睇黎我都要睇商場指南了 但係會唔會已經比班狗拎曬我要睇指南啊

唔係有LB?

Push

我到今日都未識

其實係因為佢個G個位跟達之路
而達之路又斜 所以咪有UG

屌以前讀city個陣都認唔到

警察阿明本身喺G樓，佢追住城大學生小美上咗兩層，又追住浸大學生小豪落咗三層，爭執之間佢碌咗落樓梯，企起身望下發現下一層原來係MTR層，突然佢喺對講機聽到督察阿強話L2 Foodcourt霞姨派緊飯盒，得返幾個，問: 究竟警察阿明要上/落幾多層先攞到飯盒食？

無
原來我打錯，係LG1同LG2

係

其實唔難
利申：我行咗又一城十幾年

連續柒2日

少去真係迷宮咁
入到去失方向

apple嗰層，foodcourt嗰層，戲院嗰層，穿去黨鐵嗰層

屌你普通人都唔知行幾多次先記得何況popo同武警

屌我都係咁分

點解可以搵到張完全一樣的圖咁勁

中間LG2 LG1 咪又係分唔到

我一路都係咁認...
food court 嗰層
apple shop 嗰層
戲院嗰層

popo:

city 仲玩撚死佢

我當年仲有住 hall 出個層

睇漏左戲院個層

呢張靚好多

政協不了

笑出聲

好掛住佢 有冇人知政協最近點

MTR 喺有兩層㗎
一層喺taste（MTR)
一層喺地鐵站入口嗰層(Floor mtr)

成日去都唔識分邊層打邊層

咪再侮辱狗仔

驚犬:

On9仔

但諗深一層大陸武警唔識好正面

叫moonpo狗請何以堪

下次玩cmc會點

成日去 但我都唔識

100% match

唔撚識睇啊仆街

畢業都未記得哂

分唔到好正常

九唔搭八系列係ok嘅

粗口足球小將都ok

黃大仙任務攻略

屌你

佢地識鬼睇咩 靠個鼻聞嫁啦